黎明個訪問一堆五毛留言

段訪問好岩聽：我愛国家，国家愛我嗎？
但下啲五毛留言好多
感覺佢地策略轉左

五大訴求 缺一不可
天滅中共 還我中華

隱形香港係支那01架

有無多啲資料睇？？？
唔係唔信， 只係想做個會fc 既鍵盤仔

呢場運動係一個賭注，如果香港人有足夠公民質素， 我哋就會贏

自己google

睇咗下留言 熱門留言都好正常啊
我諗好多媒體geh留言都好多唔同geh人包括五毛
btw 佢真係高質移民 香港最大geh價值係自由 根本應該吸納呢種移民而唔係啲垃圾粉紅That's why we have to fight

光復香港 時代革命